幾時再黎一次反擊 至少比美國睇下香港人既決心未死

八1
1001

有病毒出街不了，驚驚